[真心想問] 其實Usana係咪呃人

其實同直銷有咩分別，唔明點解啲人吹到禁大

你個名

名已改